SQ 討論 數錢區

財報盤後升10%

下隻十倍股

Coco 哥又然

有貨留名

同AAPL一齊數

開市點部署

Square Reports Massive Q2 Earnings Beat, As Bitcoin Revenue Rises 600%

Bitcoin 概念股

Buy and hold

133放撚左

我得ARKK

Same

屌拿聲 放早左

Same. 弊在有隻nvta對消晒

SQ $119 開始著貨👏🏻👏🏻👏🏻

從來無驚過sq成績

買得少 慘過無買

屌, 咪開PO la

得25股

arkw 交哂俾契媽！唔理！

而家入遲唔遲

屌 一直有留意 但冇入

得10股

屌你開post 睇黎要預備走貨

我都諗緊係咪要走

一隻升10%
一隻跌10%

持股差不多

Bought 120 shares last night @133.8

咪燈啦

屌 靜靜地啦

今晚都有排玩

Coco gor又贏

盤前再升5%，盤中又5%， fatfat

出咗財報喇咩

提早一日出咗

得3股

開乜po 呀屌

真係人生太短, 出手要更大

$300 soon

126$果時賣咗

我都係

今日入趕唔趕得切

得2股

買左arkk當持有

趕得切接我貨

靜靜地贏唔該

比我啦，8月起碼升到200

比隻nvta 拉返低